【突發】葛珮帆展示真正博士證書

白紙一張

唔知下屆仲用唔用博士頭銜出戰立法會呢

屌你老母呀 佢叫豬西帆

光復立法會之後
第一時間用權力及特權法查下佢學歷

我信呢張係真嘅！

我以為透明

一問到佢學歷就用PADI 深海潛水教練牌照（OWSI-461859）出嚟過骨

唔係好明，我係咪miss左d咩

國王的新衣證書

嚟重溫下佢D趣事

潛水唔回應囉

再次自貶碩士
2016年8月上旬，立法會選舉臨近，有網民發現以「高學歷」作賣點的葛珮帆最新選舉海報，居然再一次「自降」銜頭，只寫上擁有港大「婚姻與家庭治療碩士」學歷，未知是否因曾被踢爆她的管理哲學博士是來自未獲美國教育部認可兼已倒閉的「Greenwich University, Hawaii」有關。

已報名參加新界東立法會直選的葛珮帆，在自已fb專頁上載競選海報，內容以「上善若水」、「謙卑包容」、「剛柔並重」為口號。不過其照片下方只寫著自己是「婚姻與家庭治療碩士」，完全沒有提及自己曾引以為傲的「博士」學歷。

根據互聯網專業協會網站列出嘅學歷，葛博士先後有 Greenwich University 三個學位：工商管理學士、工商管理碩士、哲學博士（管理）[1]。2007年傳媒報導間大學只係未經評審嘅「文憑工廠」（即係香港所謂「野雞大學」），學位未獲澳洲同美國政府承認。大學網頁指出學校2009年搬去巴基斯坦後得到當地政府認可。

2016年立法會選舉時，葛珮帆遭人民力量袁彌明批野雞大學「買學位」，葛回應話「用9年時間好辛苦讀返嚟，係捱返嚟嘅」。競選後，立法會網頁無顯示葛珮帆學歷。葛去資訊科技及廣播事務委員會開會遭當面質疑，佢重申：「如果我學歷有問題，今日一定唔可以坐喺度做議員」。[2]

有關聲明造成社會回響，甚至連其他建制派「同事」都「講過」，例如遭湯家驊抽水[3]。好似近期2016至2020年第六屆立法會時，政府網都「學歷及專業資格」履歷一項重無提過，或根本無申報。

真係幾多嘢睇

好波

個名牌用博士
唔知個倩影係幾時留嘅呢

割博你好嗎
我係網民支那閂門

立法會公務雖然繁忙
有冇諗過半工讀個博士學位咁呀Elizabeth

copy & paste唔work添

巴基帆

仲衰過蔡英文，李登輝

那個婚姻什麼的， 讀什麼？

巴基之星啲frd嚟

唔知佢英文叻d定烏爾都語叻d

屌好mean呀

你係話佢成績一般好mean
定係我好刻薄mean呀

做咩感話我

搬去巴基斯坦獲當地政府認可

好在有一帶一路咋

做南亞天使叻啲

強國咁多大學不如俾翻幾個佢
同人講 我喺巴基斯坦大學畢業㗎

香港人應承我
葛珮帆一日未坐監/死
都要繼續狙擊葛博

真博士！

垃圾假博士，祝親中肺炎共享大灣區榮耀

簡單清楚

原來係佛系畢業

同何君堯一樣

佢好似真係潛水教練黎？

國王的證書

膠PO 拉

南亞兄弟都唔柒屌佢啦。咁豬

你都啱

推

講中咗痛呀？

保持2秒距離，我地嘅光纖之父都係Greenwich畢業，但係同Hawaii 間有冇關係就唔知啦......

香港d南亞仔仔拖親d女都好高質

二打六WFC

佢樣豬都算，佢個腦，個肺同樓主張圖都咁白，屌完實武肺病毒上埋腦

保持咩距離，我要踩盡油呀
係咁理直氣壯就唔會自貶學歷
用碩士出戰立法會啦

恆河水都搞唔掂

佢係二打六？

我仲等左幾分鐘load張圖

university of Greenwich
Greenwich university
兩間唔同嘢黎
上面嗰間英國老牌大學
下面嗰間美國大學(不受認證)

無喎

高錕教授嗰間係Greenwich U in UK(前身另一個名), 葛博嗰間係證書工廠揾掛名校長個屋企借地址, 係Greenwich U in Hawaii

Laughed

因為有印度神油

仆街啦，原來同佢同一間大學

張相

冇簽名 所以一定係真既

仲記得林卓廷拉布用晒對家啲假頭銜黎提名主席

佢而家係用HKU Master打飛機
但佢hku master係用佢買嘅野雞學歷入學
應該要求hku收返佢個學位

越睇越唔順眼，嚟緊九月可唔可以vote her out?

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

幾驚你俾左砂紙我睇

搬咗去印度，好似連名都改埋

完美證明

冇左影好耐啦，新聞幾耐未報過佢？咁都唔叫二打六

香港大學個食屎學位點來？
用d假學士入？

咁都得

wow

好似16年已經唔係，變咗碩士，俾人問點解唔用博士頭銜就話佢個碩士頭銜同服務市民大啲關係
好似係

so pure so true

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

白痴煩

好賤牙

人地蔣舊芸假假地化學博士

片

Lol

一個係LSE 一個係Cornell 人地嘅PhD都係頂級名校貨真價實 你拎果件葛「博士」同人地比!?

小馬哥

[又簽聯署呀喂!] 荷蘭海牙法庭控告香港警務處，要100萬個簽名

呢條煩西無乜人留意 但好西煩

虛假文書罪

無字天書
你識d咩

咁佢都係貨真價實喺Harvard博士畢業

台灣政壇差唔多個個都係博士黎
人地民主化後呢廿幾年嘅總統候選人 只係得陳水遍同韓特首係無博士學位 其它果啲全部都係喺歐美名校博士畢業

真係謙虛

23:30開始
25:12毛ee提名葛博士

虛報假學歷算唔算犯法

係呀 林奠都跟佢學

根本就係賊黎

你點影的

國王的學歷

有請小鳳姐，內有大量花生

原來港大咁易入...

老早查清楚晒google map括埋佢間"大學"嘅地址出來, 葛博士都早已經唔夠膽自稱博士, 仲邊有車炒

返巴基斯坦食蕉啦

我都有好多白紙

潛水博士

真係證書喎

叫韓國魚收皮啦

南亞人食得咁偏架咩？

十成

而家唔使做區議員 應該有時間

唔好同我講聰明人先睇到啊, 利申 冇學歷蠢人, 但係一定識字

個學士都假 點解hku 會收佢碩士？HKU master 有冇學歷審查㗎？

一直都冇人狙擊hku 個個都掛住恥笑

借位一用

「推到BNS 正面回應」我正式宣報 Bxy And Shxp 係垃圾公司

有證又點？
條八婆日日都係腦殘廢

呢次無做假

真係怪錯佢